# 日出映像台中婚紗工作室

日出映像台中婚紗工作室是網友一致推薦的婚紗攝影店,沒有華麗豪華的店面裝潢,但多了一份無法取代的溫馨幸福感,在台中需要禮服出租,婚紗攝影都可以與我們聯繫
服務特色：全新豋場，給予消費者零壓力服務氛圍，全新禮服，採用國內( MIT )設計師設計款，全區禮服皆可挑選不加價!拍攝風格客製化一對一溝通，主題式拍攝記錄新人的浪漫故事
服務細節：主題婚紗攝影 .愛情故事紀錄攝影, 禮服婚紗訂製 . 時尚藝術寫真專業彩妝造型 . 溫馨全家福 . 孕婦寶寶專輯 婚禮當天攝影婚禮新娘秘書
PDF